香港人你地無權爭取民主自由！！！

快Ｄ去塞爆個機場 塞爆去機場個交通機管局先會取消航班
明明證明左塞爆機場 對政府係ＷＯＲＫ

今日仲係度話要同外國人宣道
你去旅行去工幹
你睇完人地國家有幾亂 你可以做Ｄ乜呀？
係乜都做唔到呀

依家係要政府回應五大訴求 不撤不散
咁一定要犧牲Ｄ野
唔想犧牲市民
又唔想犧牲旅客
咁你犧牲自己啦
你地無權爭取民主自由！！！

入機場

入機場呀

推

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

手足入緊黎啦